想換手機

想換手機
本身用iphone6s
但唔想用iphone
有咩好推介

u11+ / u11

其實唔識睇an機點先叫好
有冇人可以簡單講解

An = trash

cpu,ram,mon,相機... 太多講唔晒
上網睇多d評測 就會識睇